全部人入黎投票 支持醫護罷工要求政府封關

醫護需要你地支持！！！
支唔支持醫護罷工？
投票連結:
投票時限:一個月，至 2 月 23 日止

一眾熱心的市民已於 2020 年 1 月 24 日凌晨，在《香港地投票》應用程式內發起 了一項投票事項。投票只開放予香港境內市民，亦以一系列的措施盡力達至一人一票，其內容 如下:

截至 2020 年 1 月 25 日凌晨為止，24 小時內已有 1117 名香港市民投票，當中約 97%支持香 港醫護人員罷工，約 2%反對及 2 張廢票。

《香港地投票》應用程式作為一個投票平台，致力為不同民生或政制議題及各種工業行動提供 民意基礎。《香港地投票》已去信各醫護工會團體，藉此轉達市民的意見。考慮到醫護人員有其專業，亦關乎 病人及其家屬的權益。醫護人員罷工與否的決定將完全留待醫護界自行決定。

暫時 24 小時內投票結果:
由 2020 年 1 月 24 日凌晨至 2020 年 1 月 25 日凌晨 受訪市民:共 1117 人
支持市民有 1092 人，反對市民有 23 人，2 票廢票

推

乜撚野網嚟，乜都㩒唔到，投HA secret 個算

唔係網黎 要download個app
呢個App五毛係投唔到 同每人只投到一票
公信力比secret page高好多

[url]
[/url]

兩邊都投好辛苦你咩？

一齊入去表達意見！！！

up

push 唔可以再咁自私淨係係網上表態支持醫護喇，根本係自hi同埋唔會比政府當一回事。要同醫護同行，一定要一齊罷工。先可以比到壓力政府去落實封關。

支持

網上支持仲要身體力行